倫敦 靚鬼妹 講廣東話支持「十二港人」

「真 」倫敦市長侯選人 - Farah London
講 廣東話 撐 12 港人

唔係唔幫手like 同retweet下嘛？

利申：
只係聽得明頭兩句

但佢應該係唯一一個倫敦市長侯選人有出聲出力

之前保守黨既黑人Shaun Bailey都有出Post支持香港人，但就無咩內容

相反現任工黨簡世德 - Sadiq Khan就從來無出過聲

而工黨 因為之前連任左兩畀 今次好大機會繼續贏

香港人係咪應該支持個 「撐香港人」既市長呀？

見佢promotion片都好少view，香港人既大外宣去左邊

又話撐支持同路人既

#Save12HkYouths

Day 60

Push

Pushhh

如果去倫敦住巴打 可能下年可以投票選市長

推post禁錯不推文

佢polls有幾多成？喺咪attention seeking? 佢嘅影響力有幾多？

好似不嬲都係工黨獨大

保守黨都贏唔到

但今年倫敦似香港區選咁 好多人唔想要政黨

邊度靚?

推

Retweeted, push

講埋廣東話都無人理

香港人

我要間見到12位手足

接晒佢地去英國

push

pish

得 4,113 位跟隨者的倫敦市長侯選人

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

Pish

工黨真係垃圾中既垃圾

靚鬼妹 ？

推一推先

心地靚

政治人物越早build up relationship 越好
呢個唔係一兩年嘅投資
而係10年20年嘅投資

你唔理解就返波台吹水
無謂係度做犬儒

有少少似阿梅

但多謝 已like+retweet

多謝手足

Btw 圖都冇張.....

收返講還講

721

pushhh

出聲果個告急
唔出聲果個輕輕鬆鬆鄧子峰

全世界都係貪污個個最大架啦

好少見有人發聲

倫敦25號仲有聲援活動

up

連登呢個po 229人like
第2條Twitter link得51個retweet

廿年前靚？

Btw推

好心啦
佢又靚，個乜港姐嘉儀又話靚，喺外國呢啲真係正常樣

已like同rt，但唔好乜女都叫靚女啦

靚鬼妹！？佢同化撚咗粧嘅7婆有咩分別

正名香港粵語/香港語

聽唔明

Follow 左 推

禁錯不推文

我係花華，我支持香港人，倫敦歡迎你

comment小白鼠有譯
我係花華，我支持香港人
London歡迎你
我以倫敦市長，保住你嘅安全

最後嗰句
我以倫敦市長保証你嘅安全

睇住英文原文先估到佢中文講乜

直情做PM啦

RT 一粒制就得重唔快d做

721 831 101 1111

係咪nigel farah啲親戚?

Po返啲靚鬼妹嚟好喎

要聽多幾次先聽到

真..
支持還支持
但真係同靚有距離

Tweeted

籌錢link呢?